美國人工受孕 可選擇精子族裔 外貌 背景

美國對於人工受孕的態度十分開放，可以選擇買卵子或精子，同時亦能夠選擇族裔。」在沒有另一半的情況下，她選擇購買精子。精子的收費差別視乎Arwen是否需要看男士的外貌，若要知道男士的外貌和背景，便要約一萬二千元，若只看男士的背景，約七千元。。。

女人又然
男人要加錢借肚

睇張相五千蚊

女人終於可以講 男人? 鴨黎架咋！

影響BB成個人生㗎

咁以為會唔會冇得屌西淨係可以打飛機

我覺得好抵畀，揀中個肥矮柒禿虧就一世

on9 , 啲打手連出幾個 POST

左膠：生仔揀種族即係種類歧視
然後今晚叫鴨，指明唔要黑人

白人精子

唔揀黑人？歧視！

緊係要黑人變性 Gay/Les oversize 精子啦
大個左可以係美國打橫行

black is the new white緊係揀做黑人

啫都切埋點射篤精俾你？

Gattaca

不分左右，一定係揀白種人

精子一文不值

揀黑人女人
第一句唔係教佢講老母
要教佢講black lives matter

Gundam seed....,